我哋又整咗個漢字粵拼轉換器

上次我哋整嘅粵拼標音器係用嚟整啲標咗粵拼音嘅HTML出嚟，如果你想將漢字轉換做粵拼，就要用呢個我哋新整嘅漢字粵拼轉換器。

#記得CLS

Follow我哋Twitter:
Facebook:

push

留名支持

正喎，成日有啲字唔知係點拼，要上網逐隻查。

打個行就咁
好low tech
haang1/haang4/hang4/hang6/hong2/hong4

如果可以做埋翻譯就更加掂

因為行字有咁多個發音啊，要分詞語又第二個難度

cls baa daa

更新咗呢個轉換器，依家除咗可以轉做粵拼，重可以轉做正統耶魯同新版耶魯。

有啲字冇嘅

咩字？

冇嘢喇 原來要等幾秒先出到

你係用電話？定電腦？

幾秒好誇張

電話

有啲字啫 多數字都即刻出到